覺唔覺係香港做男人真係好慘

係香港，只要你係男人就已經係原罪

想識異性朋友?
ok真係比你識到好多異性朋友，呢個時候你就會被標籤為狗公，係人地眼中你只係一個為左溝女不擇手段，不惜用漁翁撒網既方式去獲取愛情既賤男

咁唔主動識異性朋友得喇掛?
咁你就大錯特錯啦，呢個時候既你又會比人標籤為細膽毒撚，連識個女仔都唔敢，仲學人溝女拍拖?抵你成世無女等幫人埋單啦

根本依家既社交觀念已經完完全全比人扭曲曬，有咩可能連同人地講多兩句都話想溝人，仲要係唔知情既情況下比人話係狗公

利伸:自己都比呢種觀念影響得好犀利，依家連fd都唔敢主動識

女仔講哂

除左男多女少的地方 個度的女仔就會尊重返男仔
否則 你有無道理都好 道理都係班女人度
利申領教過

靚仔/有錢,你有是但一樣就少好多人唱

Exact7ly
做狗公又比人屌，做毒撚又比人屌，所以好難怪依家咁多人做狗公做爛個市